### Exercice sur la récursivité avec une suite de Fibonacci

#### La liste de Fibonacci est une suite d'entier
#### dans laquelle chaque entier cumulé est la somme des deux entiers précédents

#### 17 x -1 (F3  = (F(pos-1) + F(pos-2)))

#### (17) &nbsp;&nbsp;<strong>987</strong>  = 610 + 377
#### (16) &nbsp;&nbsp;<b>610</b>  = 377 + 233
#### (15) &nbsp;&nbsp;<b>377</b>  = 233 + 144
#### (14) &nbsp;&nbsp;<b>233</b>  = 144 + 89
#### (13) &nbsp;&nbsp;<b>144</b>  = 89 + 55
#### (12) &nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;89   = 55 + 34
#### (11) &nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;55   = 34 + 21
#### (10) &nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;34   = 21 + 13
#### (9)  &nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;21   = 13 + 8
#### (8)  &nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;13   = 8 + 5
#### (7)  &nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;8   = 5 + 3
#### (6)  &nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;5   = 3 + 2
#### (5)  &nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;3   = 2 + 1
#### (4)  &nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;2   = 1 + 1
#### (3)  &nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;1   = 1 + 0
#### (2)  &nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;1   = 0 + 1
#### (1)  &nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;0   = 0 + 0

<strong>0  1  1  2  3  5  8  13  21  34  55  89  144  233  377  610  987</strong>
